《突發有片》太子mtr傷者 發生經過

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

0908公海

證據要收集好 大家

推

佢開頭係咪有反應講名同電話? 跟住中間CUT左 然後就有嘔聲

吊 又亂打人

屌佢老母，7警殺人！

黑警死三代

警員編號 52080

如果個細路有咩事，52080就係其中一個殺人兇手

p牌推唔到,但都想多啲人睇到

片頭仲有個"良好"市民幫手

睇黎又想出名

PUSH

啡衫邊位?

Push

Dklm死黑警推爆佢

Backup呀

推

今日都咁樣 831會係點！
推到申請禁制令拎CCTV！831

推啊

diu

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

突然諗返菲律賓人質事件

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

香港已非安全城市

屌你老母！！！
原來２個死差佬一人一個滕頭壓落細路後頸，唔怪得斷頸椎啦屌！！！！

又有撚屌幫狗捉人 幫佢搵仔

到時有咩事 你班仆街黑警 還命

聽日開始連軍裝都冇number.

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

全部要backup

檻生扭斷條頸

千其唔好麻包袋！

屌 15歲靚仔都捉

係咪0:59左右講咗個名「xx才」？

今日都咁樣 831會係點！
推到申請禁制令拎CCTV！831

Dllm cls

English version:

we, hong kongers, are facing another humanitarian crisis today. A young protestor was attacked by the police at Prince Edward MTR flatform in 3 September evening. According to a first aider who was at the scene, the boy vomitted, suffered neck pain, GCS:3/15, pulse kept dropping, breath was shortening that he required a 100% conc oxygen mask... these signs suggested he was suffering from a cord injury. The closer the injured part is to the head/neck region, the higher chance he would die due to the shut down of involuntary ventilation. Even in less severe case, he might be paralysed.

Yet, at this critical moment, the police stopped him from receiving proper medical treatment! The suitation was beyond urgent, and required immediate help from a licensed medical personell, some might need to be accessed to the ICU for a projection of airway.

The clock was ticking and he gradually entered a state of deep coma. The first aider begged the police to ease the boy's handcuffs, which held his hands at hjs back, since they would only further worsen the boy's injuries. Police not only rejected his request, they even dragged the boy's unconscious body around, until the ambulance finally arrived after 30 mins.

The boy's current state remains unknown, yet the police's misconduct and their ignorance is totally unacceptable.

毋忘831

我地唔好再得把口
我都好驚，但對住呢班狗，我地唔可以再怕，我地一齊打狗，一齊升級好嗎

我地一齊以來既升級只有打爛啲死物，但佢地就不斷合理化佢既武力，仲一直向我地既頭部攻擊甚至恐襲。下次，再有啲狗追人，我地企硬唔好再走了。應承手足，呢一世都唔好原諒班狗，好嗎

黑警還命

香
港
警
察

蓄
意
謀
殺

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

死仆街 黑警落地獄永不超生

.

推 多謝呢位小姐

靚女姐姐好好

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

今時今日殺完人仲未有後果

六旬的士司機因車資問題與乘客爭執，在西隧九龍出口被捕帶上警車，其間遭警員箍頸至雙腳離地，頸椎移位，留院一個月後不治。死因庭去年裁定司機死於非法被殺，惟涉事警員林偉榮及後入稟申請司法覆核，要求推翻死因庭結果，並重開死因研訊，案件尚未有排期。
家屬就此入稟向警方索償，案件今於高等法院進行核對列表聆訊，原告代表律師透露，案件對遺孀造成太多困擾，她早前證實患癌，現只望盡快了結本案。死者女兒今向《蘋果》表示，難明有警員涉於北區醫院虐打老翁一案，家屬召開記者會後，警方火速拘捕涉案警員，反之其亡父案件卻一再拖延，不禁反問：「到底我哋單案欠啲乜嘢？連死因庭有裁決都仲唔做嘢！」
死因庭有裁決後 警方沒再聯絡死者女兒
死者長女陳盈康對《蘋果》表示，母親今年初發現患上肺癌後，積極接受治療，現時情況「OK」，正在休養。她指案發後，家人向警方投訴，最初兩年負責的警方人員有每月會向她更新情況，自從死因庭結束有裁決後，警方再沒聯絡她。連重案組後來展開刑事調查，亦沒有通知她，家人亦是從傳媒方面得悉。
陳指，她曾透過律師了解情況，獲告知警方表示要待律政司給予指示，惟律政司卻稱正在等候警方的調查資料，陳批評兩者互相推搪責任，「個情況同七年前冇分別！」
最近有醉酒老翁被捕後疑於醫院急症室候診區遭兩警濫用私刑虐打凌辱，事件經議員協助公開後，三名警員旋即被捕落案，控以襲擊傷人等罪。陳盈康質疑警方執法雙重標準，對她一家欠缺交待，她託記者代她在警方記者會上查問警方「到底我哋單案欠啲乜嘢？連死因庭有裁決都仲唔做嘢！」
警方至今仍未承認責任
索償案今年初在高院提訊時，代表警務處處長的律政司代表曾表示，若原告指控警員毆打死者，警方需研究是否承認責任，惟警方至今未承認責任。案件今於聆案官席前處理時，雙方初步向法庭預計案件審訊14天，但審期尚未定出，曾於死因聆訊中擔任專家證人的醫生，稍後會就警方提出的問題撰寫補充報告，存檔法庭。案件押後明年2月5日再訊。
原告一方庭上表示，已接觸過案中的救護員，對方很有意欲出庭作供，但要徵求上司的意見。律政司代表則指，不少證人曾於死因研訊中作供，但原告現又再接觸他們意欲再取證人口供，打算用於本案審訊，做法或有不妥。原告律師否認此說，並透露原告為本案已備受困擾多時，早前更確診罹患癌症，只望盡快將案解決。
案中死者陳輝旺（65歲）2012年11月11日晚上於西隧行政大樓外遭警員林偉榮箍頸致受傷，翌月12日死於支氣管肺炎。死因庭去年10月於死者生忌當日裁定他死於非法被殺。

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

pish

GOV強調公務員要政治中立，入境處同海關兩公婆公然撐警。而個幫辦就要停職！

推！

r872297(3)

洗榮材？

有冇人幫手聽

Back up

集中推呢個post啦，有片影到哂

有人又想出名，有冇人可以幫下佢

老豆搵仔見

backup

係咪依個??

入黎表揚下呢位見義勇為既市民

Yessss

屌你老母黑警仆街死啦！！！大聲惡大撚哂？？

扮警察扮得專業啲
藍白衫都著錯